葉劉：特首不能只靠新聞稿或幾句「扑咪」了事

深層問題浮水面 不能「扑咪」了事

面對目前如此嚴峻的政治形勢，我認為行政長官及特區政府必須深刻檢討管治、面對群眾、回應民意，但不單單是成立調委會那麼簡單。

《1966年九龍騷動調查委員會報告書》及《地方行政工作小組報告》詳細分析了當時騷動的成因，認為騷動是由香港積存已久的政治、經濟、社會、房屋和教育問題所引致。最終港英政府推出了民政主任制度穩定民心，同時推行多項房屋、教育及勞工保障改革。雖然上述兩份報告寫於60年代，但今日看來，歷史是何其相似，當中推動改革的遠見，值得今日特區政府借鏡。

與1966年一樣，今次反修例風暴讓積藏已久的各種問題「浮上水面」，包括社會價值觀、土地房屋短缺、貧富懸殊、教改成效、青年出路等，特區政府必須正視問題，拿出切實可行的方案來回應社會訴求

同時，行政長官需明白面對群眾的重要性，不能只靠新聞稿或幾句「扑咪」了事。

法國黃背心運動一度是總統馬克龍的重大危機，把他殺個措手不及。但他很快作出應對，除了提出政策措施外，更重要是他勇於面對群眾，沒有避而不見。他舉辦了兩個月「全國大辯論」（Great National Debate），除了網上收集意見，重點是在全國各地舉辦過萬場社區論壇，以及百多小時的與總統談話。馬克龍親自現身，直接聆聽市民意見，展示決心和誠意，化解了危機，黃背心運動緩了下來。

行政長官大可借鑑馬克龍，不要再錯過機會，而是堂堂正正站出來，落區，面對市民。噓聲一定有，但那是必須面對的，惟有如此，才能讓抗爭者消停，讓香港邁向下一個階段，或許屆時，便是展開調查的適當時機。

瞓棺材可能係解決方法

佢敢落區咩

又陷害妹妹

叫佢落區

又一刀

行政長官大可借鑑馬克龍，不要再錯過機會，而是堂堂正正站出來，落區，面對市民。
林奠夠膽至算

呢條友有時又好正常講人話

講得岩喎
就由停止每日150個先

狗咬狗

又玩鳩妹妹

落區
佢直頭係想殺咗妹妹

孽瘤姐姐自己都唔夠膽落區走去叫妹妹落區

他舉辦了兩個月「全國大辯論」（Great National Debate）
林奠一日都嫌多

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

姐姐欲亡妹妹之心不死
又何況選舉近了

落區

差佬要準備定2000 粒 tear gas 都未必夠

又叫妹妹落區

要票個陣?

叫極權政府嘅777學馬克龍？
人地法國人二百幾年前就革命咗喇，香港政制落後人地幾多年啊
得罪講句，林奠而家表現同法國皇帝差唔多，希望佢下場同法國皇帝一樣

你陪佢一齊落囉 反正都比人屌慣

先唔講佢係咪想玩鳩林鄭，但係作為有決心解決問題嘅人係應該咁做

坦白講，如果你成日講到，你己經回應左五大訴求，又話自己好有道理，公開辯論囉，落區見人囉，行得正企得正驚咩？

佢落區既話 佢真係會壽終正寢

最鍾意睇姐姐跣妹妹

孽瘤以前有落區，尤其選舉前

不合作運動— 每週罷買日

葉瘤嘅內心：

拿!姐姐呢鋪我就撐你啦

姊姊又補刀

妹妹你坐船頭

私怨大過天

選舉前風平浪靜點同

明知佢打死都唔會做 係都要拎把刀插佢

當保皇開始講人話， 就知道選舉近了

好似宮鬥劇，姐姐成日跣妹妹一獲

葉太好想做特首
成日提出林鄭唔肯做既建議 打擊佢形象

就快10月
講野都岩聽D

葉劉好想做特首

有無人數過佢插左林鄭幾多刀

姐姐幾時逼宮

補刀

和理非同我去Report全部仆街建制嘅post

做個好市民 一齊舉報青年民建聯管有大殺傷力武器雷射槍

姐姐又出黎binc

佢哋只係想透過言論激發反對派，從而市民鬥市民

做特首之心不亡

又想做特首了

姐姐又推妹妹去死

就係知佢唔會做，可以keep住回血，起碼回d淺藍票

其實大部份保皇仲係講緊鬼話 扮都唔扮

個背脊仲有冇位插多刀

大家都建制 孽瘤都明幾唔公平

學歷能力點睇都孽瘤贏晒

佢自己支持唔公平制度又自己受番

而家又出來屌

咪就係，佢年年第一
點會同市民講咁多
佢做既野就係最好最叻，唔洗質疑
講多2句都即西面

毒婦人心

差唔多又要R選票

姐姐又教精妹妹了

呢張正

建制制度唔公平咪玩番死佢自己

所以先出來抽水

土地大便論

擺明林鄭都知要咁做
可惜死要面

女人之間的鬥爭

睇下葉劉幾嬲 特首又做唔到 個黨又無曬人

條仆街今次又講中左

根本就係積壓已久既問題

房屋，教育，醫療，中正要害

wtf 葉劉食錯藥?

其實佢唔盲撐紀律部隊既時候係幾有質素，雖然都係強硬但起碼經過直選洗禮識講人話先

葉劉好想淋病壽終正寢

葉劉有本事就唔做行政會議，出來反特區政府張枱，唔好抽水同講癈話，佢上左位一樣做同一樣的惡行！

建制狗係咁跳船
唔係諗住咁就救得返區選呀

姐姐份人...

就算你講出問題所在都係做唔到特首

咁係自已利益行頭，佢係推23修唔好唔記得

姐姐又發功

Full gear 加豬嘴落區

同我推佢出嚟！

姐姐又黎插多妹妹兩刀

我明白大家都唔鐘意姐姐，
但難得姐姐踩妹妹一腳，
我希望連登仔支持下姐姐，
Facebook 撐下佢，
毛魔話齋敵人既敵人係乜話？

佢叫做夠膽訓過劏房

多到唔識數

再係咁 林奠收唔到科
好心回應下啦

妹妹又出招

嗰張入棺相

連記者會都唔夠膽出嚟，次次出嚟講幾句就走，譴責譴責譴責，而家全香港譴責你呀仆街

要補刀插自己人咪講真話

私怨大過天 係咁推林鄭出黎想佢死

肯定成百萬人想對話

好撚正，呢條友得閒出黎插一，兩刀就返返屋企食花生

果然寧得罪拉登莫得罪女人

佢地兩個幾時落區隻揪

等睇ANN姐再出招

佢宜家連去酒會都唔敢

又撚妹妹

如果有普選我一定投俾葉劉!
希望葉劉幫我地爭取返應有既普選, 還你行政長官一職!

佢撚夠薑同人辯論咩
一個利君雅都撚死佢 仲要面對千千萬萬個利君雅?

就選區議會 依條仆街 精過鬼喇
依家民意咁 除左何老妖果啲畜牲都不如既物體之外 啲建制仲唔割席咩 走得就走架喇

到底佢係咪想柒婆死快啲

葉劉同林病一齊落囉

屌你啦葉劉
你自己行會成員
你都冇比D實際意見林奠啦
一味係到食花生搏上位

你地姊妹快d打交啦，好多市民想睇

最後先撚鳩妹妹，叫妹妹落區妹妹夠膽去邊區？屯門公園搵娜娜？定係去撐警大會

佢都幾中意攻擊妹妹

爛左既屎仲出黎執??

姐姐呀

姐姐叫妹妹唔好企咁埋 影衰哂

佢依家活動都唔多敢去 仲叫佢落區

落半山區有冇可能 但唔排除有人會照追擊佢

選舉近了

姐姐又出手

又插妹妹一刀

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

又插姊妹一刀

屌,搵人話佢知建制派11月失業la,有係到扮好人

姐姐又黎
而家係抗爭關鍵時期!大家真係要傾!

推

佢都u turn

妹妹

出黎撐到一個鐘當佢贏

點呀。

老實講就算唔講佢往績，呢個女人都好有問題。

行會係集體負責制，行會成員一定要成為一體咁100%支持特首。就算你自由意志唔同意都唔可以公開講。否則成個制度根本就玩完。

葉劉姐姐又插林鄭妹妹一刀
有冇巴打數過係第幾刀

一票不投保皇黨

#姐姐 #妹妹

狗咬狗骨

想做特首嗎

須然擺明桶林奠幾刀嚟提升自己民望 但總算似啲人話
不過仍然唔會投票比毒瘤

人地個總統係民選出來

真係日日都喉撚住個位

當年妹妹叫佢落台架??
好大仇口

反了反了

姐姐帶埋妹妹落街啦

葉劉：if we burn……

葉瘤每日就淨係做兩樣嘢
指點妹妹同打田大少小人

妹妹 你咁就唔啱喇
等姐姐教你點做啦

基本上每講一次野都係插緊刀

落區好啊
我要同林鄭握手同合照

落區嘅話兩隊G4都唔夠

佢都知成立獨立調查委員會唔夠

不如齊齊要求林鄭落區體察民情

葉劉推佢去死，不過呢招好

你係行會成員，宜家只有你可以直接同777講，唔好係度出聲明話乜話勿，你覺得777會睇咩？

建制突然咁多轉口風，想選舉前拉返d票？

又出黎補刀

今日俾老共照完肺又會呵返妹妹架啦

好想姐姐死

瘋狂撐中共撐政府撐狗, 獨屌爆林鄭一個人
你話佢想點?

振作士氣 同有規模表達意見

[討論] 抗爭短中長期提議 要搵清晰少少嘅行動方向

積怨太深，佢兩個遲早隻揪，扯頭髮，扯胸圍，裙拉褲甩，必有一番惡鬥。

補極刀都升唔到級

姐姐又出嚟搞妹妹

邊有得咁舒服 死無全屍就有份

背後插你一刀

姊妹情深

真係好照顧妹妹

法國係民主社會緊係要面對市民
屌你老母港共?咪淨係奶共
一定要有雙普選,還返個話事權俾市民

各位mon post狗 膠官你哋好
你哋特首唔肯落地 不如搞個video conference啦
不過搞嚟都冇用
讀死書死讀書嘅林奠理解能力咁差
都唔識答問題㗎喇

屌你咩張圖

舊方法殖民問題，人地已經用後殖民，大陸重用最舊果種殖民

妹妹，你落區啦，同市民對話，姐姐苦口婆心

又逼害林鄭妹妹

葉瘤多d上水助攻呀唔該

最毒婦人心

其實林鄭真係出新聞稿都可以解決件事
只要入面寫正式撤回修例
設立獨立調查委員會,話知你查黑警定查晒兩邊

唔係話吹奏姐姐，姐姐當日點仆街都好，都有出黎up，都有問責下台，雖然潛完水一排番黎都係仆街一個

但姐姐好醜都叫有為自己做既野負責，唔似妹妹你只識龜縮搵condom仔頂

又嚟

跪求大家入黎！！！

要贏得呢個方法！全世界都同我入黎！

團體邀請佢酒會典禮都唔敢去啦
落區

係，聽會照聽，票另外投

葉瘤乃最大贏家

為咗撚鳩妹妹 姐姐真係咩都講得出 學人扮人

掃把頭始終都係掃把頭

學子華咁講，佢夠膽單拖無護送情況下行入幾條屋村己完好無缺，我支持佢終身做特首。

女人真係好記仇好小氣架

一個鐘佢都頂唔到

咪啦 太便宜佢啦
佢係中國人緊係用番中國酷刑啦

支持
有無可能搞與林鄭對話

警察每日出黎開記招都冇用

強烈要求成立
獨立調查委員會[/size=6］

[size=6]強烈要求正字，
把「暫緩」逃犯條例改為「撤回」

搞掂呢2樣野基本上可平息大部分人既怒火

姐姐發功鳥

不合作運動之全新演繹

又推妹妹去死

支持，推

pish 狗咬狗

姐姐講得唔錯 但我地都係唔會投你

[請文宣組 / 攬炒團隊推上國際] Hong Kong has already become China

柒婆邊敢落區?

咁坦白講，佢可能覺得當年推廿三條有腰骨過林鄭，當年佢真係落區面對市民解說，幾多反對都係硬食，林鄭就玩失蹤，好耐先出黎讀段嘢

葉瘤心諗：屌你咁龜縮都算管治？我做好過啦

葉劉真係好憎林鄭

當年邊個話事，今日又係咩人呀？做到人地一半都已經好好啦，何況根本就唔會做

有冇咁想妹妹死

2000夠唔夠

又補刀

馬克龍係民主國家選出黎
777係777 個人選出黎
旨意佢？

想剷平邊區就落邊區啦

佢漏左警權過大呢個問題

林鄭肯親自現身，直接聆聽市民意見，就唔會搞到依家咁啦

"與1966年一樣，今次反修例風暴讓積藏已久的各種問題「浮上水面」，包括社會價值觀、土地房屋短缺、貧富懸殊、教改成效、青年出路等，特區政府必須正視問題，拿出切實可行的方案來回應社會訴求"
= > 葉劉也認同”香港”有深層次問題,需要”光復”, 換句話説”光復香港”

“《1966年九龍騷動調查委員會報告書》及《地方行政工作小組報告》詳細分析了當時騷動的成因，認為騷動是由香港積存已久的政治、經濟、社會、房屋和教育問題所引致。最終港英政府推出了民政主任制度穩定民心，同時推行多項房屋、教育及勞工保障改革。雖然上述兩份報告寫於60年代，但今日看來，歷史是何其相似，當中推動改革的遠見，值得今日特區政府借鏡。”
=> 葉劉也導出了香港要像六七十年代一樣, 透過實際改革, 把香港從黑暗時代走進光明時代, 換句話說, 即”時代革命！”：

總括來講,葉劉是說：
光復香港！時代革命！

呢兩個月嚟，葉劉一定係全香港唯一過得最開心嘅人

講左又比軍政府圍屌

全中要點今次老閪都撐掃把頭

兩姐妹口徑一時一樣

50萬人就要落台
同豬sir手臂延伸就要入冊一樣
蝕到喊

知道大家都好撚嬲班狗同鄕黑
但都記住五大訴求缺一不可！！
唔好俾政府轉移到視線呀！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

手足們可唔可以幫下手推呀？

［勿忘初衷］五大訴求！缺一不可！

孽瘤當年推廿三條失敗，佢都自己問責下台。相反，柒婆推送中條例失敗，就賴死唔走。柒婆競選特首時，承諾過當市民唔接受佢時，佢會自己辭職，但而家柒婆竟然反口，厚住面皮話對工作仲好有熱誠，希望繼續服務市民。柒婆咁廢咁賤，死霸住個特首位，又難怪孽瘤條氣咁唔順。

葉劉姐姐真係不遺餘力

妹妹做錯,姐姐教妳係天職

按清代後宮排名，林奠係貴妃，葉瘤低級過佢幾級，只係妃或嬪的級數。但林奠失寵，好快會被貶為庶民，瘤妃一定唔放過佢。

清代後宮排名
皇太后(Super Used Condom)
皇后
皇貴太妃 (Senior Used Condom)
太妃(Used Condom)
皇貴妃
貴妃
妃
嬪
答應
常在

佢會清算部份官員

掃把頭今次講嘢正常少少！病情好反復！

( 置頂 ) 民間記者會官方頻道

要落區 一齊落
行會成員 當面對質

瘤妃

[請文宣組 / 攬炒團隊推上國際] Hong Kong has already become China

要求國際社會對香港實施以下三大措施：
1. 世界各國政府向香港發出外遊警示
2. 國際企業從香港全面撤資
3. 世界各國現行向中國實施的經濟及軍事等制裁，全需把香港納入範圍以内

葉劉只係變面快同雙面人，痴心想取代777做特首，
睇番近期係強國環球時報嘅專訪，葉劉係反對獨立調查警暴同支持黑警用暴力同槍擊市民，對暴政用白衣黑社會隻字不提，對黨表達忠誠換取特首之位。

月圓變狼, 選舉變人

瘤答應

唔係人話
葉劉分分鐘比林鄭更恐怖
佢而家只係想林鄭死先講呢D

何妖都未有事佢點會有事

姐姐真係好有heart

佢做 深藍都變黃
真正we connect
689攪分化攪到咁辛苦
除時比葉劉團結番

可是，今日香港撕裂若此，誰才是具普遍公信力，人人信服的人士？那麼，待抗爭停止，香港進入新階段後，中央政府是否可像當年英國政府那樣，調派中國社會科學院的學者或中紀委官員來港，配合本地法官，共同展開調查？

姐姐都識時代革命

死人永不會説人話

複讀機搞呢d冇用，又係同記招一樣唔答人問題

若林鄭落區面向群眾！不會有噓聲衹有屌屌聲！或可創造一世界紀錄全塲聽個(屌)字最多！

係佢所有親朋戚友訓曬都未還到我地戈6位烈士清白

都唔係既，係會有人圍，
但都係一條出路黎既，
起碼日日9up永遠都解決唔到

孽瘤姐姐係咪想話比中央知自己比妹妹更有能力成為香港人媽媽一職

可惜「堂堂正正」同林鄭係相差十萬九千幾里

各位手足尼幾日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!
大家一齊 想入飛飛

當年孽瘤又真係夠膽去中大烽火台

不過持平講，林奠當年都夠膽落皇后碼頭搵heidi chu

有酒有男人可能會

血海深仇

姐姐又玩妹妹啦

有D料到

妹妹，姐姐為你好咋

幫推

懇請航空業業界發動罷工

呢個垃圾

下任：葉劉

選舉近了
終於識講句人話

佢唔係有勇氣既人，仲要無能力。

又補一刀

你以為啦
林奠又中一刀咋

唔知點解覺得依隻新豬有啲葉劉嘴臉

葉瘤真係牆頭草過兩位田少
搖擺不同難以捉摸
不過可以肯定就係居心叵測

姐姐為咗你好呀妹妹

呢刀補得好

落區

人哋法國總統民選㗎，「政治能量」根本唔同層次。

依期蒲頭蒲得好密
佢同689每日都不停打淋病毒針

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

幫幫手推下

直線怒插六十年代政府做得好過林鄭
到選舉嗰時，麻煩文宣擺出來插葉劉戀殖

弊在佢一撐就睇得出又係用鬥拳頭大思維嚟諗嘢呢
胡定旭一話721兩萬幾個999來電係有人策劃，佢就急住話警署落閘係要防止有人搶佔警署（第二節臨尾兩分鐘）
now 7月27日 大鳴大放
嘉賓：葉劉
一：
二：

正如我所講一關係到紀律部隊佢就會跳制

屌你老母真係落撚左區
係天水圍

姐姐對妹妹好好

人哋係總統，我地果個係傀儡，有咩可比性。。。
佢講野都無用。。。